UCLA 在校生一問

有冇人係今年Transfer or Current Students 想問有咩香港group 同society可以join

你去死L左佢啦

我可能打晒 但我張針卡唔q見左 都唔知點算

想問如果今個sem留係香港咁仲洗唔洗買保險🤦🏻問左ashe center但冇回覆🤦🏻🤦🏻另外如果要買ching有冇校外保推薦

我唔太清楚 因為我醫保有cover所以我冇乜理 反正我都唔洗比錢

USC同問，一係我地留住contact先

買左自願醫保waive
唔係ucla不過係你附近第二間uc

Ching用邊間醫保

買左bowtie 百幾蚊一個月
我waive嗰陣係一apply就reject 應該有個appeal letter可以download 寫你今個sem係香港send俾學校就waive到

標準同靈活有咩分別

買既標準 靈活好似都係貴小小
費時買靈活啦都唔會成日stay係香港

未來想入UCLA,UCB等名校
但等美國開關